====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le développement des technologies de l ' information et de la communication (TIC) ne substitue pas simplement des télécommunications aux déplacements physiques , mais il suscite de nouvelles mobilités et provoque diverses recompositions spatiales .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

